詳盡分析达哥點解遲遲唔肯表態

因為林慧韡(達哥)是一條狗
一條奶共的狗

又鞭

廢囉on9

件事仲未解決

佢由骨子裡都係有種柒味

漫畫節到先表態

又提條撚屌

我怕條友就快比人暗殺

佢唔配做香港人

中point 但我地呢刻唔需要呢啲post
請善用不推文回覆

屌你老母达狗

唉！我明白有批評才有進步，但現在的達哥，真的很需要粉絲的支持，才能重震雄風！

謝Ching

我操！想不到明叔是個達粉！

理解支持
達哥已經哭了 你們還想怎麼樣
期待達哥重震雄風!

流淚有咩用，流血就有得諗

咪撚再講呢條垃圾啦

達哥係狗，咁你咪係曱甴囉傻閪

係咪有达粉衝左出嚟柒

係咪真係要達哥流血你地先心息?
而家達哥真的很需要粉絲的支持
一滴眼淚10滴血呀.... 動漫節達哥流左好多血....

痛心。

咪屈 佢話左有關注

係